宣佈所有係地鐵車廂入面放屁既都係仆街

好撚臭呀屌你老母

正呀

唔放點知個屁臭呀 on99

扶手電梯放先正

屌你估我想架

食屎啦你去

屌你估我想架 我成日放